# ҚазLingua 5 класс.
## Flutter First App. AEO NIS Centre for Educational Programmes

Приложение поможет изучить казахский язык быстрее.
База заданий основана на частотном словаре 5 класса.

![ҚазLingua](/assets/menu_header.png "")

## Приоритеты ҚазLingua:

[x] задания даются в игровой форме;
[x] на основе часто используемых слов;
[x] каждый урок занимает 5-10 минут;
[x] способность контролировать результат;

В конце каждой темы студент может получить информацию о своих достижениях.
Часто используемые слова представлены в интерактивном режиме.

### Состоит из:
- 13 разделов
- каждый раздел по 4-6 уроков.
- каждый урок по 6 видов интерактива.
- есть функция "Поделиться с другом"
- хранение результатов локально


### AppStore
https://apps.apple.com/us/app/қазlingua-5-класс/id1494852817

### PlayMarket
https://play.google.com/store/apps/details?id=kz.nis.kazlingua5&hl=ru
